法國自己生命係靠節日去延續落去

次次想死就諗起 都係等埋聖誕節睇埋燈飾先
到聖誕節就諗 等埋倒數新年
到新年就 唔差在等到農曆新年食多兩舊年糕先
都唔知咁樣嘅人生算點

不如等到光復埋香港 ccp倒台再諗

等到光復後先要諗